個諗法錯咗少少，唔係要佢撤回，係要主動阻止

因為你好明顯聞到陣除佢要夾硬做，係唔會撤回架，所以deadline係冇意義架